覺得劉馬車好似一個電視劇角色

丁蟹，永遠係世界欠左佢，冇同理心

反社會人格

一時中國人，一時香港人，彈出彈入，永遠自己利益行先
有次仲話個社會一定要反，所以佢走去反社會，凡普世反對既就撐，普世支持既就反

天水圍two face